［美劇］SEAL Team會唔會出第四季？

好似冇乜消息咁

上網search過好似話會
話晒美國d軍人都幾buy
但追落覺得Jason條線好撚煩
太婆媽咁

Jason好撚煩
希望同Mandy一齊之後會好
Ray係大愛阻膠款
而家好少少
Sonny成個戇鳩仔咁
佢唔戇鳩都仲有機會同Davis 一齊
Spenser會好啲
但都係阻膠人士
我最鍾意係Cerberus
真係好可愛

其實我明個編劇想d軍人睇完有多d共嗚
但我心諗，屌你你做得軍人就預左上場殺敵
做左膠同耶撚真係好撚煩
成套劇d角色都好撚女人同婆媽
但我都係會繼續一路睇一路屌

真
左膠好撚柒

如果可以拍到打7 強國人就正

Bf4有得睇

如果有真人版就好

到時就唔會係SEAL Team

但連登好似無人睇seal team

係
但美劇來講
佢最好睇

好睇過six

睇裝備個d都已經好好j

戰術最正
Six好似冇合作咁
好hea